Вариант 1

Необходимо разработать программу, которая получает на вход список ресурсов, содержащих текст,
и считает общее количество вхождений (для всех ресурсов) каждого слова. Каждый ресурс должен
быть обработан в отдельном потоке, текст не должен содержать инностранных символов, только кириллица,
знаки препинания и цифры. Отчет должен строиться в режиме реального времени, знаки препинания
и цифры в отчет не входят. Все ошибки должны быть корректно обработаны, все API покрыто модульными тестами

Вариант 2

Необходимо разработать программу, которая получает на вход список ресурсов, содержащих текст,
и проверяет уникальность каждого слова. Каждый ресурс должен быть обработан в отдельном потоке,
текст не должен содержать инностранных символов, только кириллица, знаки препинания и цифры.
В случае нахождения дубликата, программа должна прекращать выполнение с соответсвующим сообщением.
Все ошибки должны быть корректно обработаны, все API покрыто модульными тестами

Вариант 3

Необходимо разработать программу, которая получает на вход список ресурсов, содержащих набор чисел
и считает сууму всех положительных четных. Каждый ресурс должен быть обработан в отдельном потоке,
набор должен содержать лишь числа, унарный оператор "-" и пробелы. Общая сумма должна отображаться
на экране и изменяться в режиме реального времени. Все ошибки должны быть корректно обработаны, все API
покрыто модульными тестами

Бабанин Максим - 2

https://vk.com/doc11336279_441871852
test_data/test1.txt
test_data/test2.txt
test_data/test3.txt